Suck Channel 本頻將會召集中午行動 詳情稍後時間公佈

SUCK Channel

各位有任何意見 / 求助
可以直接 @suck_helper_bot 留低你既msg就ok

SUCK Channel
instagram :
facebook :

本頻將會召集中午行動 詳情稍後時間公佈

Ok

我唔係搞手都唔係咩人
只係負責傳送唔同消息

屌佢，佢明唔明組織一個行動係需要時間反應
每次所謂「突發」行動都係收皮

推 大家準時集合
依加我地得返一個優勢： 人數
唔準時 唔出就注定返屋企講我好嬲

屌你仲突發點聚人
依個channel好似搞親都收皮多

依日個個都想做嘢
已經Stop唔到，而且好多人見出面咁，根查去唔到港島

朝早 圍立會Admin都想一道取消
比人屌到上天唔敢取消

佢早期搞親5區都成功
佢原意係希望大家standby係附近 一公佈就集

搬運

其實大部分人都準備好出黎
只係冇共識點聚

而且會帶頭既都係少數
大部分人都係睇情況入場
有Channel肯發起行動點都係好事

需要集合地點

大家抱怨少d 行動多d la
未開波已經係群尋晚屌到依家

pish

standby好 等公佈喇

Push

推呢個

出咗街唔知做乜嘅心急人上

依日一定會有野
我只係知咁

小心D先 依家

推

如果日日全部人著到西裝友、OL咁，係中環遊行，會唔會搞到d狗咬埋d商人？

Push push

突發 5.27 反國法遊行

集合地點分別為 : 中環-畢打街 同 銅鑼灣-軒尼詩道

時間 : 1300

裝備 : 迷彩 , 空身

戰術 :
-利用中午Lunch hour 時份
-混合不同陣型於身份人仕於繁華鬧市地點集合行動
-港島 "蜘蛛網" 弱點係無法於每條街應對大量人流
-多於一地點集合避免一網打盡

實有人問 都阻唔到通過又開到會點解仲要做?
如果今日唔出黎 柒婆咪大條道理同國際講
嗱 你班香港人都支持通過 無人出黎反抗我地開會

我地係會支持呢條國法通過咩? 一直講實際行動好重要
就算要國際為我地發聲 都要本地有人企出黎話
我反對 !! 咁先會有人幫我地撐頭
試問如果連本地居民都唔出聲
邊個幫到你?

柒婆 : 好高興見到好多香港市民今日返工 , 多謝支持國安法

一一一一一一一一一一一一一一一一
注意事項

⚠️提早制定撤退時間表

⚠️本次行動為無不反遊行 請現場集合夠一定人數後開始起行

⚠️詳細情況請按個人情況修改

⚠️本頻會按現況隨時更新有關本次召集地點

[預言] 100%準確527朝早邊度最多人

齊做返工師，著西裝，dup低頭望電話慢慢行，爽

過唔到海

食個早餐抖抖先

搞機場搞到一獲泡

push

人數已經唔係優勢，星期日都唔夠人

如果日日全部人著到西裝友、OL咁，係中環遊行，會唔會搞到d狗咬埋d商人？

[預言] 100%準確527朝早邊度最多人

開個新 post 我地推

成日話人數人數 真係想知有無人研判過會有幾多人出現先搞活動
到時人少就直接射走隻鑊 點錯都唔會係搞手錯

推呀

事實係有一班人係睇人頭先會做下一步

唔好用 研判 用研究

Push!!!

突發 5.27 反國法遊行

集合地點分別為 :
中環-畢打街
銅鑼灣-軒尼詩道

時間 : 1300

裝備 : 迷彩 , 空身

戰術 :
-利用中午Lunch hour 時份
-混合不同陣型於身份人仕於繁華鬧市地點集合行動
-港島 "蜘蛛網" 弱點係無法於每條街應對大量人流
-多於一地點集合避免一網打盡

實有人問 都阻唔到通過又開到會點解仲要做?
如果今日唔出黎 柒婆咪大條道理同國際講
嗱 你班香港人都支持通過 無人出黎反抗我地開會

我地係會支持呢條國法通過咩? 一直講實際行動好重要
就算要國際為我地發聲 都要本地有人企出黎話
我反對 !! 咁先會有人幫我地撐頭
試問如果連本地居民都唔出聲
邊個幫到你?

柒婆 : 好高興見到好多香港市民今日返工 , 多謝支持國安法

一一一一一一一一一一一一一一一一
注意事項

⚠️提早制定撤退時間表

⚠️本次行動為無不反遊行 請現場集合夠一定人數後開始起行

⚠️詳細情況請按個人情況修改

⚠️本頻會按現況隨時更新有關本次召集地點

希望share出去
有連登account既開開po
估計可能為本日最後一次成功既召集

次次都係依個on9

兩隻字唔同意義

你接受到支那字 我無野講 97年 我真係無聽過呢個字

97年前

岩

我推

你證明到係大陸專用字眼我咪唔用

條友柒咗又唔認，他又唔提出「研判」的港式用字

Push!!!!!

咪研究囉 你有冇研究過㗎？

痴線著迷彩 係咪傻左

會唔會考慮同九龍一齊行

不如簡單D 係商場唱？ 和理非都會肯去

你可以叫人咗做
其實無大台去唔去都係手足們自己選擇

支持

今日有心參與嘅都罷咗工，點會聚唔到人帶腦好嗎

先推